[牛牛台] 玩陣vLan War3 8:00PM WOW M1-5

歡迎觀眾搵台主吹水打大秘搞下Gay

主玩遊戲：
魔獸世界 - 聯盟方
Dota 2 Auto Chess
Apex Legends
PUBG
其餘時間會玩下LoL、OW、Steam既Game 或者 War3

開台時間：每日不定時

Twitch: